有冇可能從女仔外表得知佢係咪m到

想關心下啲女女

有M字額頭 就知佢M 到

大膽啲望下佢屎忽 睇吓有冇漏m

爆瘡

嘩哈哈 你好搞笑🥸

好人好姐點會漏

有好多人冇m都爆瘡

一拳鍋落塊西度
相手擋著代表黎m

口臭

用個鼻聞

通常臉色都會變得暗啞無神

香港人好多都無神

因為腦細m到

養狗，啲狗識聞，聞到嚟m會追住嚟吠

狗公？？

對波會大啲比平時

聞吓佢個西有冇血腥味咪知佢係咪M到